呢個人應該ban啦

屌你老母 係到賣廣告
個撚個post 都有佢份